往事只能回味

夜喇，唔好再叫春喇

直到目前為止 孫燕姿的作品總共出現了二十六次淚字
(不計算重覆的歌詞)

完。

快訓

yes 蛇

姐係咩味

叫我brother?